[集思廣益] 賓賓印傭戰線 文宣巴絲麻煩入一入來

[代出]對家早先我地一着 開左賓賓戰線

有冇巴絲可以一齊度度點可以拆彈？當然可以邀請你屋企服務多年嘅工人姐姐一齊幫手做翻譯

補多句:好多賓賓其實學歷好高 只係生活逼人要被逼做家傭